早兩日玩apps識左個大陸妹

約我上廣州玩
點睇

咩apps

鳩

其實有少少驚

留名

有冇諗過比人釣到上廣州

約你上廣州買淘點

我覺得你貼佢張相上黎
先俾到意見你

自己小心啦

點解唔反約佢黎香港？

訓醒冇撚咗嗰腎

唔過夜

我有
不過佢話出年先
有少少驚

唔帶銀包
只帶少量金錢 電話
同身份證

you sure they are 大陸妹?

釣厹?
唔會掛
咁我認命
係釣我仲好

what you mean?

其實全部都係男人

應該唔會...掛
過兩日上去

好撚危險喎

唔會掛

玩命

丁都保唔住，色字頭上一把刀

留名跟進

樓主唔聽，因住客死他鄉

留名比人捉左去器官捐贈

其實我幾驚

咪撚去啦

去唔過呀巴打

咩人釣仲唔知

你咁既心態就最危險，就算條女唔危險，周圍附近既人都危險架大佬，你點知去左鬼國會發生乜事

咪係
風險好大下

btw有圖大家易d幫你分析

反正你都谷精上腦 聽唔入耳
咪去囉

到時直播

講笑 自己小心啦 唔去最好
有咩事死左都無人知

一上酒店就比人拍門影相

講得好啱

同意樓上，咁既心態最危險
巴打小心啲，打個丁做個聖人再諗諗

去左應該無命返
巴打應該無睇警訊

同佢講左唔去了

占占

咪撚咁天真啦 要做你洗撚夜晚等你訓左先搞你咩
條女係你面前吹啖氣你都即刻夢遊仙境啦

上到去小心無哂兩個腎

唔去喇

阿妹幾正

有本地人唔搞，專登搞咁多野整你咩
有咩好驚其實

去啦 其實上面d reply 全部都係葡萄你有女約咋麻
去

叫佢落返黎香港啦
唔落就咪撚理佢

唔係唔得，但都唔知佢個人係點 , 你同佢傾到咩地步，語音傾過未，cam見過未
利申：試過

咁你想我點?

THIS

打個飛機冷靜下 睇下係咪真係想去先

圖呢？貼個大陸妹個樣嚟睇下先啦

谷精上腦

你唔係咁天真覺得走到下話

送你四隻字

人口販賣

其實巴打你自己都覺得唔對路先會上黎問啦

我都無睇
咩警訊依家拍得咁好笑
笑撚到仆街

金j人俾人切左拎去賣

賣腎節奏

唔好呀 傻9
輕就捉你黃腳雞
重就賣你器官

三頁都仲未有圖

建議巴打唔好去佢地頭。
一係約佢深圳，大家一人一步
同埋唔好預先話佢知去邊玩，
驚佢搵人仆你。
如果要開房就搵連鎖酒店。

利申：試過比人仆

仙人跳

圖呢

警訊上網傾計都會用正字，高質過大把討論區

之前去過 比條女偷撚左幾皮cash

有個fd試過 仲破埋處
而家Long d 緊